====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les surfaces minérales s ' inscrivent dans les traces du socle massif Jardin de préfiguration de l ' île Seguin , Boulogne-Billancourt , Hauts-de-Seine , 2009-2010 [Maîtrise d ' œuvre d ' espace public] Le paysage en préalable et gestion de prairies pour maîtriser les sols et l ' aspect général de ce gigantesque chantier .
Entity Name (Type) :: Maîtrise d ' œuvre d ' espace public (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Jardin de préfiguration (LOC)
île Seguin (LOC)
Boulogne-Billancourt (LOC)
Hauts-de-Seine (LOC)
Maîtrise d ' œuvre d ' espace public (LOC)
Total entitiy counts: 5

